{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/avani-central-busan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아바니 센트럴 부산"
    },
    "text": "アバニセントラル釜山は釜山に位置する宿です。 当宿は快適な客室を提供し、ソミョン駅から17分の距離に位置しております。 また、京城大学からは4.7kmの距離にあります。 宿では無料Wi-Fiやルームサービス、24時間フロントデスクなど、さまざまなアメニティをご利用いただけます。 加えて宿泊施設ではアメリカ風料理を提供するレストランを運営しており、無料の専用駐車場を提供しています。 客室にはエアコン、机、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型テレビなどが備えられています。 また、専用バスルームにはウォッシュレットが備わっていて便利です。 アバニセントラル釜山では、毎朝ヨーロッパ式、アメリカ式、またはアジア式の朝食を楽しむことができます。 この宿は釜山の中心部から1.5kmの距離に位置しており、チャイナタウンや釜山駅など様々な名所を楽しむことができます。 金海国際空港との距離は15kmです。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 アバニセントラル釜山はスパ/ウェルビーイングフィットネスセンター、芸術展示、ダブルルーム、ツインルーム、スイートルームなど様々な施設をご提供しております。 この宿は家族に優しくモダンな雰囲気を誇っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アバニセントラル釜山の位置はどこですか？",
            "answer": "アバニセントラル釜山は釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アバニセントラル釜山の近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "アバニセントラル釜山の近くにはソミョン駅があります。"
        },
        {
            "question": "アバニセントラル釜山は何キロメートルの距離に京城大学がありますか？",
            "answer": "アバニセントラル釜山から京城大学までは4.7kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "アバニセントラル釜山ではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "アバニセントラル釜山では無料Wi-Fiやルームサービス、24時間フロントデスクなどのアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アバニセントラル釜山のレストランではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "アバニセントラル釜山のレストランではアメリカ風料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "アバニセントラル釜山の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "アバニセントラル釜山の客室にはエアコン、机、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型テレビなどの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "アバニセントラル釜山ではどのような朝食が楽しめますか？",
            "answer": "アバニセントラル釜山では毎朝ヨーロッパ式、アメリカ式、またはアジア式の朝食が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アバニセントラル釜山はどのような観光名所の近くに位置していますか？",
            "answer": "アバニセントラル釜山は釜山の中心部から1.5kmの距離に位置しており、チャイナタウンや釜山駅などの様々な名所が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "アバニセントラル釜山から金海国際空港までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "アバニセントラル釜山から金海国際空港までは15kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "アバニセントラル釜山のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アバニセントラル釜山のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "アバニセントラル釜山ではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "アバニセントラル釜山ではスパ/ウェルビーイングフィットネスセンターや芸術展示、ダブルルーム、ツインルーム、スイートルームなどの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "アバニセントラル釜山はどのような雰囲気の宿ですか？",
            "answer": "アバニセントラル釜山は家族に優しくモダンな雰囲気の宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 647
    }
}